[DSE打氣區]今日考DSE既同學仔記得唔好空肚食早餐

今日開始考第一科
要考既同學仔加油努力
記得盡左力就得

大學等緊你地 加油

加油💪🏻